有冇手足答下我 而家係咪玩緊快閃封路

已經唔止一次
成班手足轉場一出地鐵就封咗隔離條路
完全冇諗過就自動波封撚咗條路

可唔可以話我知快閃封路有咩意思
封唔撚緊要
後面成堆車塞死又唔撚理
淨係叫佢地u turn

再轉場就理都唔撚理落去搭地鐵

求下你地話我知你地諗緊乜

光

負評完幫手留個言
真心想知

復